有冇人嘅 屋企人係咁😢😢

我老豆
掛住搵平野 二手貨 邊到平
去旅行酒店 拎走哂免費野
但係自己中意嘅野上面 就可以洗
屋企家務又唔做
拎野都唔願起身 要人遞
啱啱嘈完

By 97男

😢